# testFzSports
Tecnical Test 

La app valida el formato del email, debe contener "@" y "."
Pueden ser cualquier correo debido a que el token para obtener la autenticación es dado en las instrucciones del test.

La app presenta 2 recyclerViews, una para cada grupo del torneo. los recycler son horizontales para ver todos los juegos se debe deslizar a la derecha.

Para ver el detalle de cada juego se debe hacer click.

Código:
El códido esta estructurado en 3 capas (UI, Data, UseCases) con los principios de Clean Architecture.
Cada Activity y Framework tiene un viewModel con patrón MVVM y Live datas como observables.
Para la navegación se utiliza NavComponents.

La app tiene test unitario al LoginViewModel en total son 2 test.

